如果香港獨立成功 國父會係邊個

如題

ovuvuevuevue enyetuenwuevue ugbemugbem osas

樓主

震英

強雄

我

胡師父

cy